"支持動物權益=支持人工智能權益"係咪滑坡

唔識
等哲學撚指教

反食貓狗撚既理據
就係強調貓狗同其他動物不同之處
同人類有心靈交流
所謂「有靈性」
肉體係次要（因為食豬牛被認為係可以）

而家人工智能已經唔只運算
係可以學習，模仿人類思考模式
已經係有靈性
係咪唔可以隨便傷害佢地既機械身驅？

咁貓狗撚係咪遲d連電話都唔掟爛得

如果係因為痛楚呢？